====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Deux nouvelles agglomérations de moyenne importance , Plaisir et Bures-Orsay sont déjà engagées dans cette zone d ' accompagnement;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

